香港人要爭氣啲

成日聽到班蝗蟲話
「冇左我地班中國旅客，香港經濟死得啦」
依家我好想講
「冇左我地香港人，你班中國走狗死左好撚耐啦」

好多香港人好無骨氣
又有唔少香港人好撚柒鍾意大陸

岩